我真係on9

以為4點鐘開記招有咩特別，點知都係錄音機，早知去瞓好過

俾班仆街搞到冇得瞓真係唔抵
唔係淨係播返以前講過嘅嘢
仲要即埸replay返一分鐘前講嘅嘢
同場加映警渣處處長嘅英譯中
meanwhile佢啲英文識用嘅字簡單到小學生都識 其實唔洗佢譯
真係侮辱咗成班記者嘅智慧